{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_010060",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.doopedia.co.kr/",
        "collectedDate": "2023-10-11",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "부리천"
    },
    "text": "釜利川 (부리천)\n忠清南道錦山郡富里面不二里、楊谷里\n忠清南道錦山郡富里面仏耳里老姑峠の北西には、この地方河川が存在します。この河川は、錦江水系の地方河川であり、錦江の第2支流であり、県内川の第1支流でもあります。河川の延長は3.2kmあり、その流路の延長は4.5kmで、流域面積は5.13㎢です。この河川の流域は、樹枝状流域と細長い独立した流域が互いに平行または合流する平行状流域の中間的な形状をしています。河川の上流部には梨亭貯水池があり、その左右の安全区間は山地部に隣接しています。中·下流部の左岸には、ほとんどが家屋や農耕地と隣接しています。また、この河川の土壌は岩、砂利、砂で構成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この河川の名前は何ですか？",
            "answer": "釜利川（부리천）です。"
        },
        {
            "question": "この河川はどの地域に存在しますか？",
            "answer": "忠清南道錦山郡富里面不二里、楊谷里に存在します。"
        },
        {
            "question": "この河川はどの地方河川ですか？",
            "answer": "錦江水系の地方河川です。"
        },
        {
            "question": "この河川は錦江の何番目の支流ですか？",
            "answer": "錦江の第2支流です。"
        },
        {
            "question": "この河川は県内川の何番目の支流ですか？",
            "answer": "県内川の第1支流です。"
        },
        {
            "question": "この河川の延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "3.2kmです。"
        },
        {
            "question": "この河川の流路の延長は何キロメートルですか？",
            "answer": "4.5kmです。"
        },
        {
            "question": "この河川の流域面積は何平方キロメートルですか？",
            "answer": "5.13㎢です。"
        },
        {
            "question": "この河川の流域の形状はどのようですか？",
            "answer": "樹枝状流域と細長い独立した流域が互いに平行または合流する平行状流域の中間的な形状をしています。"
        },
        {
            "question": "この河川の上流部には何がありますか？",
            "answer": "上流部には梨亭貯水池があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 222,
        "QA": 247
    }
}